Kingdom of Hero 策略戰鬥 SRPG 19/9 開server

戰棋+回合制

19/9 開sever

英 / 日文 介面

browndust 公司出品

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

對呢隻有興趣 有冇人講下好唔好玩

除咗戰鬥系統
其他基本上同brown dust係一樣
超肝+1.5% 5星

評價

Lm

好唔好玩

幾好玩

我覺得係戰棋版第七史詩
幾好玩

都唔係咩新玩法
又係肝 好唔好玩真係見仁見智

係Copy魔靈

首抽5星邊隻好
抽左隻女火兔

個tier list 未信得過

暫時計埋用朋友果堆5星
火惡魔，火劍女最CARRY

火惡魔 係排好頭果隻火坦？

系統隻隻都一撚樣

間公司 完全冇新意

係玩法唔同左 肝多二肝就會頂唔順

Brown dust個玩法好好玩

但係肝到仆街 抽到5星仲要我打極耐野先升到六星

呢隻完全一樣模式 肝到痴線

點解咁多人重未玩厭d肝game
返工已經咁攰 重要重重複複刷

太肝真係頂唔順 brown dust 體力刷撚到我虛脫都仲有得刷

辛苦儲到300石 0 五星

講真，呢啲GAME唔好迫自己做哂所有活動清哂啲體
唔係真係玩鳩自己

係咪好似bd 咁

初頭個個用四星先？

易升技

唔知啊 我覺得當然抽1隻5星+送1隻5星起手最好啦 但我刷極都極唔撚到
仲要唔撚送石得50石再解一個改名任送10石=2抽

1.5%點刷 仲要得兩抽

其實browndust 營運我覺得幾好喎

我降左目標去一五一四就開

但四星邊隻好都唔知

洗唔洗首抽?

仲玩緊隻指尖騎士 同呢隻一樣模組但玩法唔同 都係鐘意彈珠個隻多啲

要..但難抽到仆街...刷左20次UP 都未見到一隻5星...

好似抽火盾起手算了

真係同一隻

五星都唔係隻隻好用
冰法難用到

呢隻好唔好用

幾好玩wo

No, 麻麻

Brown dust玩到中後期其實好可以好hea

首抽係咪博必中5星中好野？

冇刷 就咁呢隻開左波

痴線佬可以博一開波果30石中5星，連埋5星卷雙5星開波

個event 關淨係夠打level 1

EVENT還好
PVP真係唔係人打
對於面已經一堆滿覺醒係度守

送4星自選卷揀邊隻好？

睇你點砌隊，例如我火盾，揀左隻木劍

我非洲人600石+5張高級卷 都係得保底果2隻5星。

朋友600石2隻5星。

想棄驚

有保底5星既咩

sor 打錯 係保底果2隻4星

我課左2個新手包 用左10卷抽左隻水槍仲有10張留返下次抽 買左覺醒石包200鑽 儲緊200石買埋火

啲石拎去買進化料好過
20粒高級真係刷到佛誕

玩落又幾好玩

留名

屌,錯手禁太快
D RUNE唔除落黎直接裝新果個會整爆舊果粒

開始多人

D公仔好似幾靚幾淫

呢隻根本就係魔靈既戰棋版

20抽2隻4星 仲要係廢
儲多10抽仲係抽垃圾就棄驚

係幾淫

喂！係咪痴線點解去都邊都見到你....

我都係咁諗

有冇巴絲課左光暗

4星有幾隻我覺得仲勁過某幾隻垃圾5星

我自選揀咗Sandalphon求劍
三技係大範圍必爆擊
超好用

自選4星

呢隻勁到痴線
你俾埋佢連續登入EVENT送果套5星charge runes仲癲過5星

睇個樣好似幾好 陣間玩下先

4星有邊隻推薦

Sandalphon

辛苦抽300百石 得1隻4星

呢類戰棋好重課
唔好以為有戰略

一開始送個隻5星中呢隻 係咪
垃圾黎？

係咪重課GAME 睇抽蛋機率就知

重要出埋D4-5星重課包 on99

隻game幾時ob?
我以為19號
但已經見到d人40-50lv 全覺醒咁

夠肝可以一日上60lv 5星角可以直接200石買覺醒包

唔係d角色 係個帳號4/50 lv

唔好揀奶起手
揀火盾/火劍/木劍最舒服

用模擬器掛通頂

有得揀架咩？ 定指重刷？

重刷

首抽係咪真係可以2隻5星起手？

E7養生黎開發呢隻 一開頭無刷拎左隻木法玩鳩自己
開過個火惡魔即刻爽到射左

唔曬時間 一係就去買號
刷2隻5星起手倒不如用佢送果張抽隻可以帶到肥既自己慢慢玩

刷首抽仲可以玩埋輪盤搏中光暗卷/4-5星卷

1.5% 重要無10抽 你刷到幾時

火惡魔覺醒左之後就好似E7暗拳咁

玩得咁快既你

用好友果隻啫

中左木劍+隻4星火法開左 純粹想知有冇人首抽heroic抽到5星

有

吊拿星無隊長技人物用
唔想用男主

我首抽木劍，必中卷中火劍開

木劍勁？

必中卷係要課? 唔係都係4-5星?

事前果張5星券

我講得唔清楚 我係60石兩單抽中木劍 5星卷中火劍

屈撚到

我覺得木劍勁過火劍 夠快 3技殺到人又有追加回合

我依家都係用佢1帶3刷hard 4-1升肥

木劍著成就送果套3星吸血裝已經好好打

信箱隻4星暗法同3星光法都有隊長技

等緊TAOBAO賣多5星帳先玩

求朋友同高手CARRY 2685657

覺醒石會唔會太難打

200石覺醒包抵買
好過你射落海

我火同木覺醒包都買左

又300石抽垃圾
棄驚

d石用嚟抽就預咗架啦1.5%

有啦已經

4隻得一組 3隻好似都係2組 睇落麻麻

買左火盾木劍 雙五起手

個包係邊買

火盾＋木劍好屈

我等下先 唔急
1.5%真係太伏 課金都好似無必中

你中過5星未？
Store ->Package果度有

幾銀

岩岩50紅石抽到隻水大叔,隻野勁唔勁?

每屬中第一隻5星都可以用200石買覺醒包 同屬第二隻450石 第三隻冇

咁樣開局得唔得

見過人貼圖expert pack有5星卷 賣$9x 美金 不過唔知係咪要買晒新手包同中級包先可以買

海盜果隻弓手？
大力到仆街

雙5星就開啦

同埋好似過左11點冇50石拎了 冇得再刷

4+5咋我都想雙5 但太難了

眼訓得濟睇錯左第二隻係5星木奶，自膠

但隻4星木奶好似幾勁

3隻火角 刷覺醒料刷到2046

13卷抽 2紅鑽抽又射晒落海

想問吓而家你地玩緊既,是咪日SER?

冇分ser好似

係咪得日英揀？

係

推

邊隻4星有用

好多熟悉面孔

暗法必練 無敵好好用

棄左E7未？

竟然抽齊左一隊純火隊

未

[black][/black]
課左一課 好似無隻op..

Bunny 聽講好好用

我都差唔多火隊。火劍 火盾4星火法...

歐皇降臨

四星火法 隊長技+30%攻

請問而家新ACC係咪無石送....
要解一ROUND 主線先有30石

2686990 add fd

搵唔到 應該要用名

海Keith

kipung

刷首抽邊度有50石拎 搵唔到

買awaken package 扣左我200鑽又冇比覺醒石我

信箱望望？？

冇 望哂

買完有野彈出黎 有無選右邊?

重登睇下，定係俾左你你唔覺

大技範圍偷buff
Pvp好勁

20rank有個咁既包好似幾抵屌

女惡魔lilith勁唔勁？

勁，覺醒左打人會退條兼幫全隊拉條

係咪好似bd咁 set次序攻擊

砌符文 速度決定次序 當魔靈咁玩 不過戰棋

試下入坑 壽命好似bd咁已經滿足

自動打最多10回合咁少?

有兩首抽 完教學改名得12石

無左了本身有送50石

有無巴打開左公會

袋住先 起碼唔洗一鋪禁一次

改名+轉登入英雄+轉支援英應該岩岩好有30石

有無人LINK ACCOUNT佢係咁卡LOADING
課完金仲係guest 但又link唔鳩到

X2
Cap底個Account同Password有咩事拎番

我番工用手機 屋企用sim 我驚入入下會無左

冇用嘅三星係咪拎黎食

真？ 咁有冇話配邊隻會屈？
要全火隊？

PVP唔敢打答唔到你,成堆痴線佬
800幾分都成堆全隊60LV覺醒

係,太廢果D放係度阻住個倉不如拎去合兔仔

我都買左6星卷果個 光暗仲諗緊買唔買好 感覺買完都係中4星

速度夠快可以行完2 rd 對到對面郁

課課課

岩,唔重課點carry大家

火盾+火劍
or 火盾+木劍好 首抽帳

我會揀木劍

$170買唔買 驚一陣就棄

試玩兩日先
岩玩再課

Bd間公司
係唔係前期又要瘋狂farm野升星同刷符
個介面勁似bd

要玩pvp就唔好要木劍pvp一堆人用火

練隻4星水劍就得

tower 好難打， 已經差不多5星max， 40層都話唔到，佢一刀殺一隻，係咪搵隻防卡位

sor,原來30f

好多25

搵隻有每次受傷不會多過生命力一半的角（例如3星水補/火補）頂住隻王 然後配多隻奶同兩打手

你又黎做咩

好非 課左抽唔到光暗5

有咩4星勁？好似好少人提4星

咁多5星仲想點

E7歐洲大軍全面進場

柯南大課長黎

得8%中5星
中4星有幾出奇

課左既金額不成比例.....

睇抽中機率計返咪成正比囉

等你棄 我就平價收你帳

仲有個方法就係用石抽抽夠120次換一次光暗.....

必中5星定點

送你一張光暗抽卷
緊係無必中
一係就玩靈魂石抽
果個pool都有光暗英

掛住你

玩晒了 無得課了

好撚基

師傳

粒聲唔岀走咗去

thanks, 想問補係咪即係奶，即係可以升3星水？

補即係奶 原來火果隻4星黎

不過兩隻招技都係要覺醒先用到

謝謝，咁我升隻3星先

其實唔使升 淨係覺醒就得

本身204血頂兩下 然後搵隻補固定數的奶一下補滿 然後頂多3下先死 打手就要係呢5回之內殺到隻王

升左補唔滿血反而頂唔到咁多回

想問下除咗我頭嗰幾隻五星
我仲可以用邊隻4星做打手闖關
啲四星我真係唔知邊隻勁

請問點送友情點

今日加果D無得送

新手lm

隻5星火盾除左樣衰 真係好好用

但韓仔攻略話火屬個兩隻都廢廢地

加好友
2710430

有無5星評價網

第10層咩料 突然咁難打

太遲，上埋4星，依家過唔到，又要睇開局企位，隻boss打其他是旦一隻即死，升滿佐輸出都唔夠高，都唔知點打

呢兩隻點睇

紅色石係咪用黎抽英唔洗留？ 啱啱有50粒

中光暗5星仲要問乜

紅石好似淨係抽果個POOL

我想問呢兩隻有咩用姐

你覺得幾多人中過重問

海豹everywhere 想避開e7班歐洲撚 估唔到呢到玩第2日就俾人逼害

光暗卷得8%中5星,仲要限課
課長都答唔到你

非洲人都係等聽日玩下mario咪幾好

非洲人聽日抽極都N車一樣走唔甩

紅石10抽有冇保底4星

無

非洲人去到邊都俾人逼害

咁夠50石就單抽算 費事儲

日本的評價網

不過睇下就算 唔好盡信

大半都係光暗

呢個網排行完全唔同

互加好友LIST
1. Kipung

我4隻有3隻火屬都卡到hihi，啲裝都係3/4星生命+6咁上下

有冇攻略點打 痴線一下秒哂我啲人

互加好友LIST
1. Kipung
2. M4G1CP0

呢個貼近韓仔推介 都係揀DPS

我覺得坦奶唔高分原因係因為好多關都限回合
限死左唔準你慢慢磨既打法

坦奶要中後期 睇reddit韓服果邊PVP高排名全部用坦奶玩

PVP守隊就一定玩坦奶
因為打人果邊限時殺唔哂就當我守得住

無錯

因為pvp都限回合 防守放全坦奶隊 只要磨到夠鐘有一隻未死都當防守贏

送石程度同魔靈有得fight

但真係幾好玩
係衰在我嫌佢放得4隻人仔差咁D

如果刷到第6層覺醒關 200石拎黎回體狂刷好似抵過就咁買覺醒包

出過最大個隻 一鋪三粒
試過打到召喚卷 打到6 7層就唔用石買了

咁我都係爆石慢慢刷

5粒光暗碎賣458900

一抽光暗要成千萬

推 大家留個ID

好好玩

1000萬＝5000石＝170抽咁濟
拎去抽野都夠送你一次光暗抽有特

合成木果隻個skill set好似無乜特別?
淨係留合光暗d料?

睇咗韓仔post 新手首抽佢地建議水箭同木劍，然後盡飛升咗隻梅林佢

梅林係邊隻

3星光法

有咩特別

10抽見到5星，吊點知相同

唔識韓文
但Review好高分

好似係隊長技萬用同埋技能組勁

求大佬Carry

互加好友LIST
1. Kipung
2. M4G1CP0
3. Heodi
4. Master13

痴線你玩左幾耐 啲原5多到

藍卷單抽中過2,3次5星

升到40lv有得買呢兩隻pack
右邊仲要必中5星

去到邊都係歐

互加好友LIST
1. Kipung
2. M4G1CP0
3. Heodi
4. Master13
5. FairyDust

聯署要求德國政府與中華民國(台灣)建立全面的外交關係

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

唔識英文

而家個陣咁樣 想請教下張4星卷應該選邊隻 同埋有邊幾隻應該升先

自選4星最好留返黎揀融合用的4星

新手都算多抽 要中4星好易

其實都好易睇 點都好過日文

明白 咁而家應該練邊幾隻先？ 連第10層都過唔到

刷咗隻木劍AC但發現抽極都無第二隻5星

正常 佢3星88.5%好撚多隻 每日1.幾%
所以都係難中

拿拿林拎返舊AC 刷梅林好過，要快手升到5星加滿技先

梅林勁？ 我抽中隻4星火弓刷肥隊長

暫時用落幾好，韓仔係咁吹奏

唔識睇韓文

岩岩PVP見到個1400分滿技梅林
惡到痴線

中埋水法但無補師

依隻3星暗盾好似幾好用

好難滿技
打rift 打到你佛誕

打一隻用黎過圖先好唔好
無盾角頂怪

呢隻野解成就會送一隻
好多劍士英著吸血裝都幾坦得下

好 咁唔刷住

屌 中伏

原來食自己升星係唔會升技

4星火法同梅林招加攻有無分別？除左%

我都中過

好暴力

咁就冇左3隻梅林升技

+1

互加好友LIST
1. Kipung
2. M4G1CP0
3. Heodi
4. Master13
5. FairyDust
6. Keroro

互加好友LIST
1. Kipung
2. M4G1CP0
3. Heodi
4. Master13
5. FairyDust
6. Keroro
7. HongKonger

互加好友LIST
1. Kipung
2. M4G1CP0
3. Heodi
4. Master13
5. FairyDust
6. Keroro
7. HongKonger
8.Ninomia

互加好友LIST
1. Kipung
2. M4G1CP0
3. Heodi
4. Master13
5. FairyDust
6. Keroro
7. HongKonger
8.Ninomia
9. ZeMoriN

互加好友LIST
1. Kipung
2. M4G1CP0
3. Heodi
4. Master13
5. FairyDust
6. Keroro
7. HongKonger
8.Ninomia
9. ZeMoriN
10 NoiseBoy

想知邊隻係梅林

送果隻光屬

用來做隊長？

10/F隻boss洗唔洗差咁遠?

一樣

互加好友LIST
1. Kipung
2. M4G1CP0
3. Heodi
4. Master13
5. FairyDust
6. Keroro
7. HongKonger
8.Ninomia
9. ZeMoriN
10 NoiseBoy
11 Coffeelam

互加好友LIST
1. Kipung
2. M4G1CP0
3. Heodi
4. Master13
5. FairyDust
6. Keroro
7. HongKonger
8.Ninomia
9. ZeMoriN
10 NoiseBoy
11 Coffeelam
12 吉吉

你又有玩？

其實唔使咁急打 升下lv先打可以直接推到29/F

想問一開始張5星卷係唔係都可以中到TOP TIER CHAR? 抽左好多次都係大叔 , HEALER

張5星卷可以抽到所有3屬5星

大叔係水海盜？最強打手之一喎

5星海盜一定TOP
依家大技下下爆1000幾,火屬2000幾
仲要2技識偷BUFF+再動

果邊悶悶地 試下新野

好撚好玩呀呢隻

成班E7歐洲人

咪又係farm
不過係有d新鮮感

我E7仲係一個非撚 黎到呢面依舊

D野識郁架

原來守城支塔可以升

有個quest要用碎召 暗英 有無人知邊到仲可以打到?
全部都係3屬 送嗰隻又一早召左 卡住左

以家我都放1隻等人打我落去 痴線想刷下幣都唔得

我用復仇黎刷 同d都係棄守的人互刷

但係4勝個箱有機會開到惡魔怪

呢到變左E7歐撚度假村 非洲人逃到邊都要被逼害

4勝，非洲人唔敢奢望

第3,第4條友多數勁到痴線

仔係原罪

梅林係打咩刷嫁？

推呀 有無人知邊到有暗英既碎打

一直做任一直送

RIFT有3星暗坦碎打

係隨機出? 唔見人有

個地城好似要刷第三章先會出

最簡單係公頻見到有人出就即加好友去打 如果同時夠10條友打好似仲會即送一隻

睇一睇條友得4個好友 姐係要靠自己

抓到

木劍 梅林塞咩runes好

木劍可以速爆或者吸血爆

早期都係用送嗰D 見到246位係%就升高D 係數字就過渡用

2,4,6先有%?

係 6位仲有速 命抗 暫時觀察到既係咁
1,3,5位都係回定攻防血黎

部位1 : 主屬必+攻
部位3 : 主屬必+防
部位5 : 主屬必+HP
( 以上單純數值 不是% )

部位2 : 主屬有 +HP +攻 +爆率% +爆傷% +防%
(這邊我不確定有沒有 +攻% 以及 +防......知道的人請告知)

部位4 : 主屬有 +防 +攻 +速 +HP% +防% +攻%
(這邊我不確定有沒有其他屬..知道的人請告知)

部位6 : 主屬有 +HP +防 +攻 +HP% +防% +攻% +異常命中%
(這邊我不確定有沒有異常抗性%..知道的人請告知)

Copy from 巴哈

巴哈我唔見個哈啦版有POST

台仔去晒kekeke

根本就係魔靈2.0

之前有玩魔靈所以玩得好開心

指尖騎士d公仔...

其實rift 打到果d兩星有咩用？

有D可能係合成材料黎 我都無刻意去打
可以清曬首次拎石咁解

魔靈淨係玩到佢出月塔就無再玩

今次係機會 一齊做老seafood

D日任肝唔肝

一d都唔肝 玩緊第3日已經唔夠體用

我都兩日做完3000體 event, 依家開始要買體刷

幾時先夠300石

成班痴線佬肝到

抽唔到就返e7

解成就好多石用

仲有好多單抽券

60上70要升好耐

買双五星好冇

$100樓下

互加好友LIST
1. Kipung
2. M4G1CP0
3. Heodi
4. Master13
5. FairyDust
6. Keroro
7. HongKonger
8.Ninomia
9. ZeMoriN
10 NoiseBoy
11 Coffeelam
12 吉吉
13 Bear

打手係咪一隻就得
另外想問買首抽既話五星三隻會揀咩好d

cls 點先300石
咩都冇送一開波

一開波得30石+5星卷
睇你果個單抽搏唔搏5星先開波

一開波30石都冇wo

要解成就
打完1-3關
1. 改user name
2. 改大廳英雄
3. 改隊長英雄
做齊應該夠30石俾你首抽

你做開POST果個但仲未玩

如果水弓加木劍起手好無

好

會唔會坦唔到

AI會自動揀少血既怪打
好少可坦到怪

暫時最強個兩隻，你用嚟當坦用真係無得好講嘅

which one best

好似$1xx ?

唔知wor

初期推圖火力輾過就得 同埋主角3星坦其實好勁 又易滿技

Thx bro

終於升左一隻70

希望可以快手今日升埋第二隻 之後就專心攪覺醒同符

14 kachan1031

點跟

大叫左出嚟！紅石單抽中左😱😱😱
而家個陣係咪可以用呢隻火坦

睇下Mario好唔好玩先決定入咩坑

歐洲大帝

Blocked

169好d定854好d

169果兩隻火5星偏PVP向

比你揀會點揀

點解唔諗下890

3五星佢開幾錢

200

我會揀169
隻火奶一技對面愈厚血打愈痛 打後面d pve boss 都好好用 而且覺醒招技配4星暗法變3回合無敵 超屈

352點睇

我冇水海盜 唔知佢推圖好唔好用

俾我會揀169 3隻我都有用 感覺真係唔錯

有咩網可以買帳？

巴打刷邊關可以升咁快

我刷C1-1 開雙經加月費buff 每場每隻5250exp
依家70lv 兔女 加5x lv木劍 加兩隻肥 5x秒一場

你呢個陣pvp掂唔掂

Pvp都係睇符文同練度 我暫時都係1200分hea 緊

我pvp 用緊兔女 木劍 火奶 + 火盾/火劍 auto

單火劍起手中

pvp先手好似反而無乜優勢咁
唔夠手長打人控場

行一二格 等對面AI行堆黎

同堆玩輔助加坦移距
再用坦走去中心嘲諷
好似都唔錯既pvp策略

E7已經半放生 乜柒都抽唔到

課就有

越王巴又係你

睇番玩左成年張單
人地初始號200蚊已經靚過我

巴打係邊買acc架

淘寶

隻驚係咪得連登仔玩

On9 仲有隻光5

我課左90000$。6抽光暗 0隻。垃圾驚

9萬定9千

90000yen

正常 e7都係咁

能夠有幸同咁多位油長同驚，真係我嘅榮耀

買個光暗初始好過啦 都係幾舊水

E7太歐用晒d運

邊度有？

我e7又非
Koh又非

唉

回家未？

等一年後啦

學e7?

我覺得光暗5星都係得個稀有
課長走去買MIRROR PACK 起手滿技4星應該仲癲

我買晒

升爆左兩隻光暗4.....

你升左邊兩隻
有個光阿伯滿技睇落好撚勁

佢課金只係為左抽到5星

韓仔game光暗5星睇命

暗shax
光irene

下個月課埋升暗maat同光apollon

唔好咁講我

Kekeke 見人講閒魚有 幾舊水人仔

你e7歐到仆街喎 唔好扮非

你升到個acc40lv有光暗5星必中包

！ 岩岩先15

以為你課完唔玩

喂 問左 無

點會

咁好玩

E7 第一

Koh第三

互加好友LIST
1. Kipung
2. M4G1CP0
3. Heodi
4. Master13
5. FairyDust
6. Keroro
7. HongKonger
8.Ninomia
9. ZeMoriN
10 NoiseBoy
11 Coffeelam
12 吉吉
13 Bear
14 kachan1031
15 Cheek

光暗卷唔係賣得一次咩

中級包同高級包都各有一張

高級包係必中3屬5星

無撚用。我齊晒三屬5星了

屌，見唔同色以為光暗5星必中

好多e7友

我想問水奶好唔好？

呢個post入面有兩個E7歐皇,
好快你會俾佢地激死

1. Kipung
2. M4G1CP0
3. Heodi
4. Master13
5. FairyDust
6. Keroro
7. HongKonger
8.Ninomia
9. ZeMoriN
10 NoiseBoy
11 Coffeelam
12 吉吉
13 Bear
14 kachan1031
15 Cheek
16 幸運金幣

剩係見到月間果個有 其他都冇

藍B陣間又抽哂大家啲光暗5星

中級包要ac lv 20先彈出黎 高級要40

唉屌......我張光暗4,5星卷.....
中返送嗰隻暗女法

1. Kipung
2. M4G1CP0
3. Heodi
4. Master13
5. FairyDust
6. Keroro
7. HongKonger
8.Ninomia
9. ZeMoriN
10 NoiseBoy
11 Coffeelam
12 吉吉
13 Bear
14 kachan1031
15 Cheek
16 幸運金幣
17 波奈江

同你一樣

隻game會唔會有中文版?

1. Kipung
2. M4G1CP0
3. Heodi
4. Master13
5. FairyDust
6. Keroro
7. HongKonger
8.Ninomia
9. ZeMoriN
10 NoiseBoy
11 Coffeelam
12 吉吉
13 Bear
14 kachan1031
15 Cheek
16 幸運金幣
17 波奈江
18 Ticv

1. Kipung
2. M4G1CP0
3. Heodi
4. Master13
5. FairyDust
6. Keroro
7. HongKonger
8.Ninomia
9. ZeMoriN
10 NoiseBoy
11 Coffeelam
12 吉吉
13 Bear
14 kachan1031
15 Cheek
16 幸運金幣
17 波奈江
18 Ticv
19 Justinsien

D經怪洗唔洗升下佢先食？

完來冇得食

木劍同水弓起手ac要成180人仔 算平定貴

主線有幾多關

1. Kipung
2. M4G1CP0
3. Heodi
4. Master13
5. FairyDust
6. Keroro
7. HongKonger
8.Ninomia
9. ZeMoriN
10 NoiseBoy
11 Coffeelam
12 吉吉
13 Bear
14 kachan1031
15 Cheek
16 幸運金幣
17 波奈江
18 Ticv
19 Justinsien
20 Aloria

7章 每章7關*3個難度

銀卷單抽中，好過冇

佢拎黎刷符好似幾勁

應該第3個難度刷既符文係5-6星

故事出冒符文我連黃色都未見過

最高難度係3-5星 而且最勁只會有綠色符

勁符文要刷符文關先有

暗盾首抽帳$1200 點解刷首抽會有暗盾

想問4星英簡邊隻好？

紅石抽中呱

首抽個part都有紅石送咩

留住先，抽極都覺得啲英唔好用先諗

我諗最有可能係咁

驚佢係科技號

TAOBAO有得預約光暗初始帳

$1200都係淘寶現貨 但奇怪點解有得刷光暗姐

應該紅石抽 全部打到某一關就停 去抽一抽咁
反正都係BOT

模擬器刷都好食RAM

$1200不如買現成帳好過啦

$1200一定唔會買

佢地啲機都係專for咁用
佢點會理啲機仆唔仆街 佢地最緊要搵到錢
一隻首抽號都百幾200蚊 一多人玩就大把人同佢買

條友主動減到$1000

佢地係打到2-3定2-7一抽紅石咁刷

兩抽光暗 一隻4星光奶 一隻事前4星暗法

符文關都幾難AUTO

一野射左300石落海 又冇5星 好有棄驚衝動

非洲人真係爆石衝6星算
唔好抽咁多

平常心慢慢玩

玩左3日 60抽 一隻5星 仲要入唔到隊
都係用緊送嗰隊 但已經全覺醒曬 慢慢刷上去算

覺醒哂
點跟

有無邊隻5星係TIER1 諗緊買唔買個4X5星初始玩下

PVE黎講
我個人覺得水弓係必要

火坦係咪必需

無，答你唔到

我覺得唔算

火劍 木補同杖點睇

點解？啱啱抽到諗緊練唔練

我依家auto 到第6層

我主力全部都火屬 靠隻吸血木劍一個打晒

第7層我估要練返幾隻水角先打到

單體勁到仆街

我auto到第7層
但要4隻滿level入去

等我練完隻水弓試下夠唔夠打

我都想要吸血

任務會送一套4星 我都係用緊佢

岩岩抽到隻火鞭又幾好用

自選4星邊隻好?

升6星用果5隻5星肥 點攪好

主力嗰4隻 其實跟住d任做已經夠練滿一隊
唔洗曬200石去買

第7層岩岩試手動又過到wo 不過應該唔穩

卡主線係咪應該去打覺醒石

手動點刷符文

想請教下應該主力練邊幾隻 暫時都係火盾 暗法 同光個隻 第4隻唔知練邊隻好

送既木補 你反正都要上5星60 做材料合暗原5

留意下d新手引導任係咪有d甩漏左 可以去補做番
正常跟住做打完hard都唔會點卡

光暗抽炒晒之後3屬突然好撚歐

之後應該都唔使再抽野 d石可以留返慢慢回體刷野

啱啱玩 五星卷中左木補 但見評價網係排 12/19
使唔使抽過

係咪冇升過符？我覺得3星4星都可以升到+9用住先 升+9唔使好多錢

想起步易就抽火惡魔/ 火劍/ 木劍

木補超勁 不過大後期英黎

新手都係建議抽隻dps開 推圖會易同快好多

btw仲張4星卷未用

自選4星都係建議留返之後用黎揀合成用角

火盾點解用落覺得麻麻地 唔夠硬 又唔痛 係我符文廢？

火盾好食符 同埋要覺醒左先勁

火盾用咩符好

買左隻4 5星 $350入坑

吸血爆率 堆爆率 爆傷 血同攻

點升6星呀大佬
咁撚難升

我重等緊D岩心水既組合

跟住d任務做應該唔難

新玩送好多兔仔 我都差唔多夠料升第三隻6星了 等星期六有半體特價就升埋佢

你想要咩？

火坦 水弓 木劍

爆機組合

慢慢等下
我唔想到時倒石落海抽

不過呢類育成驚都係早開有著數 開服幾個event 可以讓你進度快好多

同埋體感佢1.5% 5星比起一樣機率的E7易中好多 依家又送咁多4-5卷 慢慢抽總會中

送個粒5星rune 副屬全部都係加resistance

火劍 木劍 水弓 火奶 $350

好抵 正常課1 pack都抽唔到3隻5星

之後淨係買月卡算

5星真係唔使太多 太多都練唔晒 又唔會有符

我之後應該都係做月卡黨 石都係留黎回體
有心情就每個月課一次光暗包

水弓個被動好勁 好好用

X2

之後易唔易打到5星rune

易啊,但EPIC都唔易出囉

想問下個目標係合個隻5星野？

4星自選有咩抵換

角色卡佐係60level度，tower30過唔到，adventure 又係conqueror過唔到，pvp對手好勁，要打下落下

已經盡量用錢升rune,d 3星係咪要用來做promote料，定要留來食skill

咁誇張..sorry巴打

快手升隻上6星啦

同埋3星角除左合角肥料要留一隻外 其他都拎黎做升星材料 除非隻角你會用同練 唔係升skill黎根本冇意義

C 2章開始d卒厚血到

我驚前期都過唔到 會無心玩
重刷左隻火劍

thanks 刷左隻火劍

新手想問下 啲銀幣 有咩用？
一開始沖主線就得？
唔係好知應該點玩
有冇咩攻略網 睇下 學下點玩

thanks, 清佐好多卡，但都差2張5張先上到，開頭唔識就咁食佐d 3星promote卡，浪費佐

銀幣隻驚gei錢黎 特別升符文係要好多錢 開頭睇落好多錢 但好快就會發覺唔夠用

育成驚基本都係推主線 升角 刷符 推塔 同埋夠勁之後就去pvp sm人

有無玩過魔靈/第7史詩?
只係多左戰棋元素
錢就蓄下唔好亂咁射
後期強化符文幾百萬走唔甩

你開位開到120
我淨係開到80 無錢開

唔該巴打
想問下有冇得刷升exp嘅怪
啱啱打到第三章

我見塔 同符 要打到主線某啲位先開到
睇嚟唔急得

零課玩家 pvp實俾人sm

無呀

唉 我啱啱見咁多錢 仲走左商店 買左好多符 裝晒
我見佢話拆符要錢
係咪中左伏 啲符 使唔使買

經驗怪關一日只可打5次 不過任務會送好多

升怪主要都係靠刷主線黎升 愈後愈多經 同埋hard 1-1會易過normal 後期面d關 所以使推晒normal先打hard

好👌
但幾時先開到經驗關
啱啱開到arean 但啲人升到隻五星 二十level 點夠打

我想問成日話LEADER SKILL NOT APPLIED 係唔係BUG黎?

要放左上

5,6星靚符先要買
前期唔夠打覺醒關見到六角型覺醒石都可以買下
除此之外個商店基本上都係等運到

有D隊長技仲要某D關先有得用

我有買紅石 光暗碎 傳說碎同單抽

所以經常在破產邊緣

咁等我留番啲錢先

碎片係 買夠可以換英？

有冇巴打 留Id 加好友一齊玩

光暗碎同傳說碎 每次賣5碎 買夠20次100碎可以合一張光暗抽/4-5星抽

5粒光暗碎通常45萬左右 傳說就大約20萬

前幾頁有 好多巴打留左id

1. Kipung
2. M4G1CP0
3. Heodi
4. Master13
5. FairyDust
6. Keroro
7. HongKonger
8.Ninomia
9. ZeMoriN
10 NoiseBoy
11 Coffeelam
12 吉吉
13 Bear
14 kachan1031
15 Cheek
16 幸運金幣
17 波奈江
18 Ticv
19 Justinsien
20 Aloria
21 WahDee

見到了 thanks

買卷碎真係唔多抵
我當100萬銀幣=200石
計番都係蝕
利申:買過兩次光暗碎

1. Kipung
2. M4G1CP0
3. Heodi
4. Master13
5. FairyDust
6. Keroro
7. HongKonger
8.Ninomia
9. ZeMoriN
10 NoiseBoy
11 Coffeelam
12 吉吉
13 Bear
14 kachan1031
15 Cheek
16 幸運金幣
17 波奈江
18 Ticv
19 Justinsien
20 Aloria
21 WahDee
22 TouchMe

咁我d石都係用黎回體掛lv 同刷符 有錢多咪買

不過我三屬角好夠 之後應該都淨係會買光暗碎同紅石 放棄傳說碎同單抽卷

傳說券從來只有4星 未中過5星

1. Kipung
2. M4G1CP0
3. Heodi
4. Master13
5. FairyDust
6. Keroro
7. HongKonger
8.Ninomia
9. ZeMoriN
10 NoiseBoy
11 Coffeelam
12 吉吉
13 Bear
14 kachan1031
15 Cheek
16 幸運金幣
17 波奈江
18 Ticv
19 Justinsien
20 Aloria
21 WahDee
22 TouchMe
23 DINGLEE

有冇人過到40塔

牛牛???
用毒 消BUFF 減速 同飛既寵就得

不是牛牛

我都卡左40 應該要有禁上buff加減速先得 未有時間認真研究

5星畫面又開相同，我得3款5星，不停重覆
係咪食佐佢升promote算

開唔開得波？

1. Kipung
2. M4G1CP0
3. Heodi
4. Master13
5. FairyDust
6. Keroro
7. HongKonger
8.Ninomia
9. ZeMoriN
10 NoiseBoy
11 Coffeelam
12 吉吉
13 Bear
14 kachan1031
15 Cheek
16 幸運金幣
17 波奈江
18 Ticv
19 Justinsien
20 Aloria
21 WahDee
22 TouchMe
23 DINGLEE
24 EricW

我會用黎升技

5星肥可以農返黎 升技隻野冇 暫時得競技場一個月換一隻

我有隻重覆火奶都食左黎升技

買ac?

係呀
有冇其他必用起手好d ?

水弓必要
利申:水弓打手

均等4x卡關,應該刷關農經驗定刷符好?

你地點升肥上5星 再餵比5星上6星.......

差打手角 好想中原5打手 水屬槍手果d
呢隻game無得指定兌換原5 難攪d

有得指定既唔使玩啦
個個都係指果幾隻

佢已經有兩隻光暗5星都仲唔知足...

BLOCKED USER

3屬指定is ok

差一隻打手呀巴打

做人g竹小小好啵

有無ching收

？$

25 飛雲

試下玩

tg @koh2319

1. Kipung
2. M4G1CP0
3. Heodi
4. Master13
5. FairyDust
6. Keroro
7. HongKonger
8.Ninomia
9. ZeMoriN
10 NoiseBoy
11 Coffeelam
12 吉吉
13 Bear
14 kachan1031
15 Cheek
16 幸運金幣
17 波奈江
18 Ticv
19 Justinsien
20 Aloria
21 WahDee
22 TouchMe
23 DINGLEE
24 EricW
25 lttang

終於

課到中

有就興趣tg @koh2319
神運一下中暗盾

D垃圾1 2星怪點處理 冇位

好似E7咁拎去練到MAX,垃圾食垃圾
練唔切就拎去互食

28-29號好似ap減半

刷經主要都係打主線？ E7又係1拖3

火劍木劍火盾邊個起手好D

又課幾多？

1. Kipung
2. M4G1CP0
3. Heodi
4. Master13
5. FairyDust
6. Keroro
7. HongKonger
8.Ninomia
9. ZeMoriN
10 NoiseBoy
11 Coffeelam
12 吉吉
13 Bear
14 kachan1031
15 Cheek
16 幸運金幣
17 波奈江
18 Ticv
19 Justinsien
20 Aloria
21 WahDee
22 TouchMe
23 DINGLEE
24 EricW
25 lttang
26 OMGod

.gun

我會揀木劍或者水弓

到時就用石回體狂刷 升第三隻6星

不過好似淨得主線有半體 覺醒石同符文關冇份

1 pack神秘

一堆4星放係到 練又唔會練 做肥料又唔捨得 阻住晒d位

自選四星卷點拎架？

咁雙五星起手都係木劍加水弓？

無話抽唔到 只有課唔夠

係 我覺得兩隻唔同屬性打手係最好
仲要水弓木劍都係暫時最勁三隻之一

我依家推圖刷野都係3打手1隻奶咁出

命裡無時課到有

條友仔e7都課咗6,7皮

同當年何事巴比邊個多D?

何事巴棄咗啦

咁追到刷巴未？

我諗應該過到

Cls

我會答你未追到

不過佢同時課好多隻，gun佢唔到

佢遲早都過到
你都差唔多

我都差唔多死

成班E7 歐王課長過晒黎

點解黎到新game post都係見返e7 d人

黎黎去去都係個d

5星卷抽到呢隻開局算唔算好？

睇人,有人追求D女要好J
有人追求強度

我見佢強度都已經第九位，好似應該唔太差

都係主e7 副其他game

呢度好多e7面孔

Pvp 強勢 pve唔知

符文+15係咪唔會+副屬 ，淨+主副

暗盾評價好一般wor

紫色+12會多一個副屬變到黃色

D歐皇去到邊都要迫害非洲人

我認得你個名,我明你感受,真係明

但+15呢？升左一粒發覺好似冇+副屬數值

如果係咁 d 1/3/5位全部升到+12就夠

Iktf 我E7都係俾藍b迫害到棄驚

+13上+14強撚左我30萬都未上到....
答你唔到

到我依加比人迫害

公會頻出賣左你啦 唔好扮非

掛左20場第7層符文關都係得5件紫色
D符文都幾難刷

已經比魔靈同E7 易

你仲有玩咩

估唔到呢度都見到E7親生仔席德

唔好睇評價 嘗試自己抽黎用

我女友仲有玩 間唔中會㩒住黎睇下
然後次撚次都見到你中野

好好j

我e7 課得20000咋

最近好非

你咁啱見到姐

20000
咋

Pvp見過人6星左

應該超勁

10場8/F 一粒大覺醒料都冇出過 係咪傻架

係 有60000 我30隻光暗5了

我都俾藍b迫害

然後佢話收我為徙

從此我都做左歐州人了

條友打少咗啦
邊止課咁少

少左個零

打得第4層 出年都未覺到

我仲記得你果陣啱啱入公會 過完10-10即抽就中左兩隻光暗5星

頭一兩隻真係200石買算啦

無石

舊事不堪回首

條友好扮得

水5星法 廢到嘔....

Pvp好勁喎

所以koh有報應

我覺得真心廢
照BUFF未升得1ROUND...
射完一下就無
我寧願打人兩下好過
技能練起左就好難講

點解我E7非洲 黎到koh都係咁非洲

咁可能下隻驚超歐？

但係佢覺醒被動 有buff 會加速條
大部份時間都可以出完3技完之後快過晒其他人接2技咁一野炸對面
同埋如果配d 常註上buff隊友 佢真係可以郁得快過寶馬

好勁wo 我又覺得 抽到之後推得好快
刷圖打pvp都好勁

30號好似會開公會

Cls 40場水覺醒8/F 先跌2粒大覺醒料 200石買埋個覺醒包算

佢大材料出得小都算 中材料都出得小
剩係出細材料 100粒細材料先一粒大材料

抽左隻5星木 花樽女都冇心機去覺醒

有得細換大？邊到換？

搵到了

Onlybibe

就夠一個公會了

暗盾700

你又買ac一齊玩？

諗緊買普通幾隻5星定暗盾好

想易玩就普通多5星

要威就暗盾

想問點樣轉leader?
我轉到大廳英雄但搵唔到邊到轉leader

講錯 點轉代表英雄

咩leader? 借俾人用隻角？

每隻角色能力版面左邊有個皇冠icon 㩒著佢就得

無皇冠既

無野了 原來過左1-4就有
打搞哂

藍b 自己黎就抽哂啦
慳番啲錢又可以食餐好

藍b開隻新account就一下出哂啦 洗鬼收

好耐無見你

琴晚先開1000 跌價快到

點樣升lv最快 推圖升好慢

都係掛機做農夫
就快兩隻70LV了

700都唔見有人買

好難農唔夠體 啲兔都升唔到 又唔可以帶兔打關

本身暗盾唔算勁

J女既話 就暗盾好撚勁

本身想去玩返火影 但又要刷首抽 又冇野抽

唔好抽
D石用黎掛機

用石回體

兔係拎返黎就滿lv 升完星之後做肥料用

無抽了 我只抽佢啲藍卷

隻game其實真係幾好玩 係覺醒材料難刷左啲

買得過？

我會首選火劍 木劍呢啲
我覺得barthnolomew無咩用

我反而覺得火劍冇咩用 我會揀水弓木劍加多隻

隻5星木法好廢

整緊隻5星木補 唔知勁唔勁

主力3星光法

木補聽台仔講好勁 不過我冇試唔到

想問火奶係用咩runes

又射多300石落海 又冇5星
想要多隻打手呀.....

算吧啦六師弟

玩到停唔到手

我又係，次次十抽一張四星

今日開左隻驚，抽左4次，都係重覆中木劍同鞭女，其實鞭女都幾正，但唔似係強勁五星，有無咩5星係最推介?

木劍其實勁

木劍/水弓

有冇人開公會 搞個tg gp留名先啦

等你開

你入返E7果個咪得囉

無錢。。等課長開

30萬銀幣

好玩？

今朝中過兩次喎...講真造型好差囉

你條友都幾9唔搭8

無錢，等大佬開

等藍b開

木劍係咪綠袍女劍士嚟? 我用過幾關覺得一般啦

已經無人仲開tg

隻game 幾好玩又成日送禮
不過抽野機率好低4-5星卷開左8張定9張都係全四星....

送體

暗盾650了

點解有咁多4-5星券

叫你開公會呀

啱啱先玩點開又唔係課長

奶用速定體力runes好

速，前期CD太長

岩岩抽到隻冰奶...
試吓好唔好J先

好麻麻....唔解封又補得少...

Vivian? Pvp超煩膠補喎

佢個被動仲要好勁 我都練緊隻黎打符文關

掛緊符文 十場要半個鐘

火劍同木劍....我就推pvp木 pve火.....
另外防守推一打三奶

掛緊第幾層？

推多隻4星木奶...普攻全隊加速

第7層 兩輔一坦一打

Pvp用火好過木

防守8成以上都火隊黎

反而pve木好過火 只要有一定速同爆率 佢係可以瘋狂連動
我帶肥都係用佢 打超快

DEL 左了...

30F隻牛用水弓偷哂D BUFF一槍可以打成萬
夾硬射死左佢

想問下木劍同水弓升邊隻先好？

我覺得隻主角幾好用

第一隻上六揀咩好 火盾 木劍 火鞭

木劍

利申：木劍打手

原來RIFT有梅林打

刷3-1hard 嘅原因就係因為梅林，但我發現都係打boss 關易出碎片打多啲

你有練? 真係咁值得投資咩

3星黎講頂級

新手留名

全面進場

1. Kipung
2. M4G1CP0
3. Heodi
4. Master13
5. FairyDust
6. Keroro
7. ChuXX
8.Ninomia
9. ZeMoriN
10 NoiseBoy
11 Coffeelam
12 吉吉
13 Bear
14 kachan1031
15 Cheek
16 幸運金幣
17 波奈江
18 Ticv
19 Justinsien
20 Aloria
21 WahDee
22 TouchMe
23 DINGLEE
24 EricW
25 lttang
26 Onlybibe

應該係隊長技？
見到有guild raid...

白髮變黑法，巨乳有辦法

呢隻閪game d抽卡一樣喧閪 但又不停係chatroom俾人刺激

1. Kipung
2. M4G1CP0
3. Heodi
4. Master13
5. FairyDust
6. Keroro
7. ChuXX
8.Ninomia
9. ZeMoriN
10 NoiseBoy
11 Coffeelam
12 吉吉
13 Bear
14 kachan1031
15 Cheek
16 幸運金幣
17 波奈江
18 Ticv
19 Justinsien
20 Aloria
21 WahDee
22 TouchMe
23 DINGLEE
24 EricW
25 lttang
26 Onlybibe
27 湯丸

1. Kipung
2. M4G1CP0
3. Heodi
4. Master13
5. FairyDust
6. Keroro
7. ChuXX
8.Ninomia
9. ZeMoriN
10 NoiseBoy
11 Coffeelam
12 吉吉
13 Bear
14 kachan1031
15 Cheek
16 幸運金幣
17 波奈江
18 Ticv
19 Justinsien
20 Aloria
21 WahDee
22 TouchMe
23 DINGLEE
24 EricW
25 lttang
26 Onlybibe
27 湯丸
28 blueb

易抽過E7

80抽1隻用唔到既5星

帶升左勁耐終於合到

tier list 信邊個？

1. Kipung 2. M4G1CP0
3. Heodi
4. Master13
5. FairyDust
6. Keroro
7. ChuXX
8.Ninomia
9. ZeMoriN
10 NoiseBoy
11 Coffeelam
12 吉吉
13 Bear
14 kachan1031
15 Cheek
16 幸運金幣
17 波奈江
18 Ticv
19 Justinsien
20 Aloria
21 WahDee
22 TouchMe
23 DINGLEE
24 EricW
25 lttang
26 Onlybibe
27 湯丸
28 blueb
29 sun1031

肝左幾耐

信自己 有d 4星英技能都好勁

湯巴 等你好耐

玩左咁耐仲係得起手送果隻5星，係咪可以唔使玩

1. Kipung 2. M4G1CP0
3. Heodi
4. Master13
5. FairyDust
6. Keroro
7. ChuXX
8.Ninomia
9. ZeMoriN
10 NoiseBoy
11 Coffeelam
12 吉吉
13 Bear
14 kachan1031
15 Cheek
16 幸運金幣
17 波奈江
18 Ticv
19 Justinsien
20 Aloria
21 WahDee
22 TouchMe
23 DINGLEE
24 EricW
25 lttang
26 Onlybibe
27 湯丸
28 blueb
29 sun1031
30 Hay

要4隻5星

用緊隻水補普攻加全隊速
水法隊長技加全隊攻都幾好用

唔用鑽石抽 儲藍卷抽 我都抽多左兩隻5星
不過一隻重覆

知唔知邊隻有全體免疲盾

31 飛雲

所有藍卷都係中3星

5星水奶

果4隻5星洗唔洗MAX LV?

應該要max level 再加覺醒
但首先要有齊呢4隻4星角 都有一定難度
4星箱換一隻 其他3隻一係抽 唔抽就跟佢條list合

過幾日就可以開公會
呢道D巴打會唔會想開一個會???
不過唔知佢一個會有幾多個位

有一隻3星黎

燒左成200-300石既體 一帶三帶升 打1-2（第3難度）

你係本身齊3隻4星定4星都係合？

3隻4星就合到? 原來唔洗4隻

合成係3屬4星各1加送果隻3星木奶

今晚再諗下點搞 要刷就半ap先刷

.跟

本身抽到二隻
合左一隻 之前官方送左四星自選選埋另一隻

要 每次合都要滿lv

我得火屬隻4星 張自選又開波無知好柒咁用鬼左
等大家出左包膠先決定合唔合 要合埋果兩隻4星好鬼煩

Btw 原來半體係星期六同日每日兩個時段每次兩粒鐘
其實唔係幫到好多

大家登入獎勵送果張4星自選3屬卷簡左邊隻角?
頭先係到睇,簡左水劍,貪佢招技殺完人就即刻0cd
諗住幫手做打手通關

玩多1-2日睇下重有冇心機玩先再諗淘寶ac

自選4星一定係留黎揀合成火奶個3隻4星

其實...我簡完先知合成火奶果3隻有得簡

我揀左4星水法黎升技

我啱啱玩冇奶用揀左隻4星水奶

揀左火法做隊長

講到咁肝搞到唔想玩 已經經歷過brown dust同e7

照睇似bd多過似e7
我bd轉e7，依家走黎睇依隻偽bd

感覺冇e7咁肝 佢d符比e7易跌

升野就新玩會特別肝 但係升齊一隊之後會好好多

你地刷邊關升lv

佢係偽魔靈先真 所有野都抄到好足

刷巴你又過黎一齊玩？

睇緊，考慮緊
佢有無週回？

睇名都認得晒你地啦

每次最多連打10場 好過e7

下星期一會有公會系統 刷巴快d過黎carry 我地

就開公會
有得一齊打Dungeon

真係好似魔靈
我見到d符文果part就覺得好似

一邊刷緊首抽一邊睇緊有無多5星首抽號買
開得局就入黎搵大佬們carry

1. Kipung 2. M4G1CP0
3. Heodi
4. Master13
5. FairyDust
6. Keroro
7. ChuXX
8.Ninomia
9. ZeMoriN
10 NoiseBoy
11 Coffeelam
12 吉吉
13 Bear
14 kachan1031
15 Cheek
16 幸運金幣
17 波奈江
18 Ticv
19 Justinsien
20 Aloria
21 WahDee
22 TouchMe
23 DINGLEE
24 EricW
25 lttang
26 Onlybibe
27 湯丸
28 blueb
29 sun1031
30 Hay
31 RickyLL

依家冇左50石送 得返一抽 直接買好過啦

係咪日本ser

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

係,可以揀英文

打到第幾章先有得揀好友幫拖

有咩介紹？
有人推水弓 有人推火劍火坦
揀唔到
選擇又唔多

我推介水弓
利申:水弓打手

基本上都係e7班人

班師兄弟番哂黎

新師弟here

有無邊個屌得過？

無寫價錢
我會揀2573

依d號唔會太貴
2573？重覆有咩用？

升技

依隻驚升技好重要？

呢D GAME不嬲升技同唔升技係兩隻英黎

有無資料睇到升爆一隻技要幾多隻？

10幾隻,但可以食技能精靈升

有冇水弓加木劍加多隻？

入唔到驚

無，最盡得水弓木劍

買暗盾啦

900蚊，計埋暗盾都係得3隻5.....

夠啦

咁貪心

即係相同5星係咪唔使唸，食技？得1.5%就咁食好唔捨得，雖然擺無度都係得個擺

睇你點睇
我覺得水弓升技係值

睇緊淘寶準備下午買account

單抽中多隻

木奶有3張，升來好似無乜用，定我唔識用。聽巴打講升佐隻上6星，無輸出無坦，好難玩。

呢隻GAME邊有坦...
D AI追住最脆皮既屌

木奶升爆技好勁

兩隻火法咪輸出

好想要大量3星

sorry, 真係新手，今年唔玩fifa過來玩棋
我以為劍同弓係輸出，防係坦，有乜講錯請指教

唔理la,已食

係唔係輸出係睇技能組同你著咩裝

重覆5星都係用黎就咁食升技
如果拎黎做升星材料 就算食相同都係唔會升技
血的教訓

用過好友隻光坦 仲大力過我隻水弓

就咁3隻3屬5星要幾錢？

3隻無問過，之前見有4隻，問過好似350，2隻好似話200

成堆1-3*卷唔想抽

一開始送個隻4星暗法值唔值得練

冇肥用先抽 我都有2百幾張放左係到

如果你好多5星齊隊可以唔練

我依家5星覺醒完放左係到冇用過

如果3隻350 換隻暗盾多俾多550 都幾貴下

唔貴啦 e7個時 暗拳都3,4千

有點歐

等多3日睇佢reset啲咩新英

突然見到原來3屬3隻5星只係350
好吸引,好心郁

四星升去五星值唔值得
抽極都係得一隻五星

仲記住條ON9

梅林有得刷
當交學費

好多4星都好勁 隨時勁過原5星

6千蚊暗拳

有話出新英咩？

到依隻

你地指紅石池轉池

光坦評價高過暗盾 但我覺得pvp向
暗盾就pve多d （隻野根本暗賽西莉亞黎）

呢D紅石值得買？

我會買 計番大約38萬一抽紅石

火奶潛力如何?

發覺無撚左個日本app store account

我個日本app store唔會消失 因為一世都有錢係入面

信用卡課唔到要點課

買日本Itunes card 入錢

係咪要del game刷首抽

揀隻自己鐘意或者睇強度刷

返緊工無wifi del game再download

隻account俾Fd收左 諗緊重唔重玩
原本有5隻5星

直接del acc咪得

Setting>delete account

唔使刪驚重down

好屬難求
同埋跳屬

係咪已經無送抽 除左張5星卷

本身就冇

連續登入獎勵多過第一日

木火水 有無話邊隻特別勁

水弓 木劍 火劍 火盾 4隻比較多人玩 紅石就暗盾

抽左隻水奶好似好撚正

想問個4-5星卷會唔會中光暗

岩岩都一抽中 好好J

要光暗4-5星卷

但怕好廢 但好撚好j

首抽抽奶會玩得比較辛苦

放帳 有無人收
tg：bluebbbbb

好虛 起碼六千

歐王藍B哥轉生成功，又歐
.gun

藍b咁快棄喇

打delete account就得

留名睇B哥新帳

換左個暗盾ac?

成個介面都好撚bd

幾錢？同埋有咩？

700 暗盾 火法

大佬

想請教下邊隻4星值得練上去

有冇巴打用緊模擬器玩，nox down唔到

6星買唔買好

抵抗裝

不過副屬咁靚 買定冇壞

4星木奶 反正遲d都要練黎做合成肥料

除左個兩隻合成肥料外練邊隻好

1. Kipung
2. M4G1CP0
3. Heodi
4. Master13
5. FairyDust
6. Keroro
7. ChuXX
8.Ninomia
9. ZeMoriN
10 NoiseBoy
11 Coffeelam
12 吉吉
13 Bear
14 kachan1031
15 Cheek
16 幸運金幣
17 波奈江
18 Ticv
19 Justinsien
20 Aloria
21 WahDee
22 TouchMe
23 DINGLEE
24 EricW
25 lttang
26 Onlybibe
27 湯丸
28 sun1031
29 Hay
30 RickyLL
31 藍b

1. Kipung
2. M4G1CP0
3. Heodi
4. Master13
5. FairyDust
6. Keroro
7. ChuXX
8.Ninomia
9. ZeMoriN
10 NoiseBoy
11 Coffeelam
12 吉吉
13 Bear
14 kachan1031
15 Cheek
16 幸運金幣
17 波奈江
18 Ticv
19 Justinsien
20 Aloria
21 WahDee
22 TouchMe
23 DINGLEE
24 EricW
25 lttang
26 Onlybibe
27 湯丸
28 sun1031
29 Hay
30 RickyLL
31 藍b
32 SheenaRingo

求加好友

呢隻肥食之前洗唔洗升爆佢?

想問首抽係咪計5星果一次

刷緊首抽 又由0開始

又刷

是但啦 都係玩左兩日 隻account個fd要

1. Kipung
2. M4G1CP0
3. Heodi
4. Master13
5. FairyDust
6. Keroro
7. ChuXX
8.Ninomia
9. ZeMoriN
10 NoiseBoy
11 Coffeelam
12 吉吉
13 Bear
14 kachan1031
15 Cheek
16 幸運金幣
17 波奈江
18 Ticv
19 Justinsien
20 Aloria
21 WahDee
22 TouchMe
23 DINGLEE
24 EricW
25 lttang
26 Onlybibe
27 湯丸
28 sun1031
29 Hay
30 RickyLL
31 藍b
32 SheenaRingo
33 MSloane

34 CardiBB

新手啱啱玩，想問吓嗰啲1、2星卒仔係咪就咁餵?
駛唔駛堆

初期好多抽唔使堆 後期會唔夠3星肥 要練2星上3星做肥

1星我會就咁賣算

升好水隊依家刷符文7/f 2min 一場

係時候開始攪火隊刷第8/F

冇時間玩有冇巴打有興趣？

$50 平賣

主線第五關

依家一見到個Channel有人開到梅林rift就狗衝加佢做FD

點解

打碎片刷技

有無人知升6星獎勵第5日隻技能精靈要係邊度拎

升6星咪升兔仔到5星再食?

果隻唔係人人有嫁咩

信箱

但唔會夠滿技
想滿技要狂刷碎片合

你地點升角色lv

肝 刷到咁上下就刷1關C

信箱無

我啱啱收左隻

仆街俾佢食左隻

tg左你巴打

1. Kipung
2. M4G1CP0
3. Heodi
4. Master13
5. FairyDust
6. Keroro
7. ChuXX
8.Ninomia
9. ZeMoriN
10 NoiseBoy
11 Coffeelam
12 吉吉
13 Bear
14 kachan1031
15 Cheek
16 幸運金幣
17 波奈江
18 Ticv
19 Justinsien
20 Aloria
21 WahDee
22 TouchMe
23 DINGLEE
24 EricW
25 lttang
26 Onlybibe
27 湯丸
28 sun1031
29 Hay
30 RickyLL
31 藍b
32 SheenaRingo
33 MSloane
34 CardiBB
35 Manson

1. Kipung
2. M4G1CP0
3. Heodi
4. Master13
5. FairyDust
6. Keroro
7. ChuXX
8.Ninomia
9. ZeMoriN
10 NoiseBoy
11 Coffeelam
12 吉吉
13 Bear
14 kachan1031
15 Cheek
16 幸運金幣
17 波奈江
18 Ticv
19 Justinsien
20 Aloria
21 WahDee
22 TouchMe
23 DINGLEE
24 EricW
25 lttang
26 Onlybibe
27 湯丸
28 sun1031
29 Hay
30 RickyLL
31 藍b
32 SheenaRingo
33 MSloane
34 CardiBB
35 Manson
36 Kobetata

想問巴打邊隻三星係廢料可以拎黎食

4星有咩好揀

37 刷手刷首抽

佢又話隨機升技，但係又跳曬落一招度
係唔係正常？

正常

我全部去曬2技

除左8591仲有冇網買首抽

都係淘寶閒魚

其實應該升哂成team上5星先 定衝左一隻6星先?

即係佢點都尻升
好似1技最好。用得最密手

5星卷抽到隻精靈劍士 用落又幾勁

閒魚要用支付寶

最勁係招2技

咁多人練梅林

玩到25 RANK
D體清極都清唔完
長期3,4百

開頭升rank 快好多體
我3x lv 開始要用石回體

越王巴推介

咁我都練返隻

2技升上去倍率高
仲要減1CD打多1個圈
招無敵容易發動好多

推下

下，原來佢有你敵